[至少45名手足上庭！] 7月28號法庭聲援（懇請大家抽空出席）

【#上庭聲援 - ７月２８日 星期二】

🛑🛑🛑審訊／續審／裁決／判刑／刑期覆核／上訴／保釋申請／還押中／大量手足提堂案件🛑🛑🛑

🏛西 九 龍 裁 判 法 院４樓３庭 ( 區 域 法 院 案 件)
👨🏻‍⚖️高勁修首席區域法院法官
🕝14:30
👥17名被告(16-28) #提堂 (#1001黃大仙 暴動 抗拒警務人員 管有攻擊性武器)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛東 區 裁 判 法 院５樓４庭
👩🏻‍⚖️崔美霞裁判官
🕤09:30
👤任(19) #續審 (#20200101灣仔 管有攻擊性武器 管有物品意圖損壞財產)

🏛東 區 裁 判 法 院４樓７庭
👩🏻‍⚖️香淑嫻裁判官
🕛12:00
👤吳(18) #覆核聆訊 (#1111柴灣 管有違禁武器)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛九 龍 城 裁 判 法 院 8 樓 7 庭
👨🏻‍⚖️鄭念慈裁判官
🕤09:30
👥蕭,鄧,陳,韓,廖,陳,伍,方,蘇(15-34) #續審（#0803旺角 非法集結 管有攻擊性武器）

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛西 九 龍 裁 判 法 院７樓１４庭
👩🏻‍⚖️黃雅茵裁判官
🕤09:30
👤潘(36) #續審 (#網上言論 煽惑他人參與非法集結 交替控罪:煽惑他人參與未經批准集結)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛粉 嶺 裁 判 法 院７樓５庭
👨🏻‍⚖️陳炳宙裁判官
🕤09:30
👤鄭(20) #續審 (#1111大埔 襲警)
👤鄭(20) #審訊 #傳票案件 (未知案發日期 公眾地方造成阻礙)

- - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - -

其他手足案件

🏛西 九 龍 裁 判 法 院４樓３庭 ( 區 域 法 院 案 件)
👨🏻‍⚖️高勁修首席區域法院法官
🕝14:30
👤哈薩克籍手足(19) #提堂 (#1118油麻地 企圖縱火)
👤巴基斯坦裔手足(18) #答辯 (#0905旺角 企圖縱火 企圖刑事毀壞)
👥楊,湯(20-25) #答辯 (#0831灣仔 暴動 無牌管有無線電通訊器具 管有攻擊性武器)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛東 區 裁 判 法 院６樓１庭
👩🏻‍⚖️錢禮主任裁判官
🕤09:30
👤何(63) #提堂 (#20200119金鐘 公眾地方內擾亂秩序行為)

🏛東 區 裁 判 法 院４樓７庭
👨🏻‍⚖️何俊堯裁判官
🕤09:30
👤王(22) #提堂 (#0907沙田 襲警)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛九 龍 城 裁 判 法 院５樓１庭
👩🏻‍⚖️嚴舜儀主任裁判官
🕝14:30
👤陳(16) #提堂 (#20200119旺角 襲警)
👤楊(17) #答辯 (#1111黃大仙 抗拒警務人員)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛觀 塘 裁 判 法 院３樓１庭
👩🏻‍⚖️梁少玲裁判官
🕝14:30
👥梁,梁(18-21) #提堂 (#1112觀塘 2項管有適合作非法用途的工具)
👤李(28) #提堂 (#1113將軍澳 在公眾地方管有攻擊性武器)

🏛觀 塘 裁 判 法 院 6 樓 8 庭
👩‍🎨屈麗雯裁判官
🕤09：30
👤陳(17) #新案件 (#20200430將軍澳 #傳票案件 未經准許而在私人土地張貼海報)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛沙 田 裁 判 法 院３樓１庭
👨🏻‍⚖️溫紹明署理主任裁判官
🕝14:30
👤何(22) #提堂 (#0829沙田 管有攻擊性武器)
🕞15:30
👥謝(15-16) #提堂 (#1215沙田 刑事毀壞 管有物品意圖損壞財產 無牌管有無線電通訊器具 管有適合作非法用途的工具)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛屯 門 裁 判 法 院３樓１庭
👩🏻‍⚖️張潔宜署理主任裁判官
🕝14:30
👤李(39) #審前覆核 (#1001屯門 抗拒警務人員)

- - - - - - - - - - - - - - - -
＊＊＊＊＊
#不是聲援
09:00 區域法院三十九庭💩何力桓襲擊岑子杰 #0829佐敦
16:30西九龍裁判法院四樓三庭 💩白衣暴徒 王志榮，黃英傑，林觀良，林啟明，鄧懷琛，吳偉南，鄧英斌 涉參與721元朗恐襲 #白衣人恐怖事件

Pishhhhh

70 歲婆婆風雨不改到法庭：「有生之年為年輕人做得幾多得幾多，不會讓班𡃁仔白白付出。」

#聲援注意 #旁聽須知 #遮陣接送
⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️
以下為法庭旁聽須知要點，十分重要，請大家旁聽前睇睇，唔好留壞印象比法官。

1⃣👨‍👩‍👧‍👦旁聽須知
➖請預早開庭前15-30分鐘到所屬樓層排隊取籌🔖
➖法院大樓不能拍照 / 攝影📷
➖法庭範圍內保持安靜，切勿喧嘩🗣勿嗌口號
➖手機請轉為靜音/關機，亦部份法官不容許法庭內使用手機
➖遲到/已開庭，庭內未滿亦可進入，進出請向法官鞠躬
➖庭內不能戴帽，入庭前請除帽
➖部份法官不容許戴口罩
➖庭內不準飲食
➖主要以英語進行審訊，不清楚可以睇我哋嘅文字直播台 @youarenotalonehk_live
➖高等法院大樓1樓至14樓，需在地下進行安檢；低層4樓法庭的人士，則需在低層4樓進行安檢；低層3樓至地下，並不需要接受保安檢查

法院禮儀請參閱：

2⃣💝貼心提示：
拘捕後直接過堂嘅手足，袋可能被狗仔咬爛咗，大家見到不妨遞個有色膠袋或者環保袋比佢哋啦

3⃣☔️遮陣接送
保釋處理：將由正門離開，保釋手續需時，請耐心等候，可幫手足call定的士， 遮陣接送手足亦可先向家屬溝通， 避免誤會

4⃣🚓還押送車
還押處理手足，將由側門 / 停車場離開，可等懲教車送車
P.S. 懲教不是POPO唔好屌佢哋

推

詳情可follow被捕人士關注組

IG

點解呢度都會搶

【司法機關政務處公告】- 11/02/2020

基於公共衞生的考慮，由 2020 年 2 月 13 日起司法機構 將實施以下安排:-

體溫檢測
- 所有人均須接受體溫檢測
- 發燒或拒絕接受檢測人士不得進入

法庭座位安排
- 公眾席的座位數目將減少約一半
- 取消站立旁聽聆訊
- 將會使用較大的法庭，並在可行情況下進行廣播

啱啱reply hi到個noti入咗嚟

#上庭聲援 #交通資訊
西九龍裁判法院交通
九龍西
旺角彌敦道：118 [東京街西]
旺角道：202 [西九龍法院大樓]
旺角亞皆老街：18, 701 [東京街西]
旺角亞皆老街：202 [西九龍法院大樓]
旺角亞皆老街：296C [英華書院]
大角咀：12 [東京街西]
大角咀：32 [蔬菜統營處]
大角咀：202 [西九龍法院大樓]
黃埔：12A [東京街西]
黃埔：30X [長沙灣遊樂場]
北河街街市：小巴75B [西九龍法院]

九龍東
土瓜灣：45 [長沙灣遊樂場]
黃大仙：214 [長沙灣遊樂場]
九龍塘：702 [東京街西]
石硤尾：702 [東京街西]
秀茂坪：214 [長沙灣遊樂場]
九龍灣：296C [英華書院]
觀塘：296C [英華書院]

港島
東區：118 [東京街西]
南區：171 [怡閣苑]
灣仔：905 [怡閣苑]
灣仔：914 [東京街西]
中西區：904, 905 [怡閣苑]
中西區：914 [東京街西]

新界東
北區：270B [元州邨]
大埔：W3(青沙)>286X [長沙灣遊樂場]
大埔：72 [永隆街]
大埔：72X(旺角站)>202 [西九龍法院大樓]
大埔：72X(旺角站)>296C [英華書院]
沙田：280X(青沙)>286X [長沙灣遊樂場]
大圍：286X [長沙灣遊樂場]
馬鞍山：86C [東京街]
將軍澳(尚德)：296C [英華書院]
將軍澳：98C [長沙灣遊樂場]

新界西
元朗：68X [元州邨]
天水圍：69X, 265B [元州邨]
屯門(大興)：66X [元州邨]
屯門(虎地)：67X [元州邨]
屯門(新墟)：67X [元州邨]
屯門(市中心)：60X [元州邨]
屯門(良田)：58X [元州邨]
屯門碼頭：59X [元州邨]
深井：52X [元州邨]
荃灣：30X, 33A, 234X [元州邨]
梨木樹：36A [東京街西]
海濱花園：238X [元州邨]
石籬：32 [麗蘿樓]
葵涌：33A, 37 [元州邨]
葵涌：36A [東京街西]
青衣：41 [元州邨]

❗️正門位於通州街(天橋底)，有升降機
❗️側門位於英華街，有扶手電梯

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

今日好多手足

#上庭聲援 #交通資訊
東區裁判法院交通：
於「西灣河（嘉亨灣）巴士總站」落車
九龍：
啟德：608
港島：
中環、金鐘：720
CWB、天后、北角、太古：2
柴灣、赤柱：14

於「鯉魚灣」巴士站落車
港島：
中環：722
CWB、天后：2A,2X,77
北角、太古：2A,77,99,722
筲箕灣：2X,77,99
香港仔：77
海怡：99

另外「西灣河碼頭」
有船來往觀塘碼頭，但旁邊係水警總部

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

#上庭聲援 #交通資訊
九龍城裁判法院交通：
於「九龍城警署」(西行)/「香港眼科醫院」(東行)巴士站落車
新界：
將軍澳：98C,296C,796C
新界其餘各區未有直達交通

九龍：
啟德、九龍城：20
大角咀：13D,16,20
彩雲：9
九龍灣：2A,13D,16
觀塘、藍田：16
慈雲山：203E
油尖旺：9
美孚、深水埗：2A

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

Pishhhhh
Pishhhhh

#上庭聲援 #交通資訊
粉嶺裁判法院交通

新界東
大埔：73B [粉嶺名都]
大埔：73B [粉嶺法院大樓] **不建議
上水：79K [璧峰路]
打鼓嶺：79K [粉嶺法院大樓]
大老山：277X [粉嶺名都]

新界西
屯門：261 [粉嶺名都]
青衣：279X [粉嶺名都]
大欖：279X [粉嶺名都]

九龍
藍田站、觀塘道、彩虹邨：277X [粉嶺名都]

港島
中環、灣仔、銅鑼灣、天后：673 [粉嶺名都]

粉嶺相對少對外交通，其他地區需使用黨鐵

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

#上庭聲援 #交通資訊
觀塘裁判法院交通

新界
上水：
277E [觀塘游泳池]
粉嶺：
277X [觀塘游泳池]
大埔：
74X 到大老山
轉乘 89D, 277E/X [觀塘游泳池]
馬鞍山：
89D [觀塘游泳池]
沙田：
89/B/C/X 到大老山
轉乘 89D, 277E/X [觀塘游泳池]
將軍澳：
296A [觀塘法院]
坑口、寶林：
98A [觀塘法院]
青衣、荃灣：
42C [觀塘游泳池]
葵芳：
38 [觀塘游泳池]
屯門：
258D, 259D [觀塘游泳池]

九龍
油塘：
14B [觀塘法院]
藍田：
14B, 15A [觀塘法院]
慈雲山：
15A [觀塘游泳池]
黃大仙：
14, 15, 38, 42C, 258D, 259D [觀塘游泳池]
九龍灣：
14/B, 15/A, 16, 38, 42C, 89D [觀塘游泳池]
土瓜灣：
14, 15 [觀塘游泳池]
尖沙咀：
14X, 215X [觀塘游泳池]
旺角：
16, 93K, 296C [觀塘游泳池]
深水埗：
296C [觀塘游泳池]

港島
中環、灣仔：
619, 641⚠️注意服務時間 [觀塘法院]
灣仔：
601, 619, 641 [觀塘法院]
銅鑼灣：
601, 619, 671(建議) [觀塘法院]
東區：
606 [觀塘法院]
鴨脷洲、黃竹坑：
671 [觀塘法院]

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

推推推推推推推推推

#上庭聲援 #交通資訊
沙田裁判法院交通：

新界
上水：W3 [沙田站]
大埔：W3 [沙田站]
馬鞍山：85K, 86K [沙田站]
屯門：263 [沙田站]
天水圍、元朗：269D [沙田市中心]
荃灣：48X, 49X [沙田市中心]
青衣：49X, 249X [沙田市中心]
葵芳：47X [沙田市中心]
將軍澳：798 [沙田市中心]

九龍
美孚、深水埗：86 [沙田市中心]
長沙灣、深水埗：72 [沙田市中心]
藍田：88X [沙田站]
觀塘、九龍灣：88X, 89X [沙田站]
觀塘、九龍灣：89 [沙田市中心]
黃大仙：89 [沙田市中心]
尖沙咀、佐敦：280X [沙田市中心]
佐敦、旺角：81 [沙田市中心]

港島
中環：182 [秦石邨]
銅鑼灣：170, 182 [沙田站]
南區：170 [沙田站]

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

#上庭聲援 #交通資訊
屯門裁判法院交通

新界
荃灣區：60M [屯門公園] (推薦), 68A [屯門大會堂]
青衣：68A [屯門大會堂]
沙田區：263 [屯門公園]
北區：261 [屯門官立中學]

九龍
油尖旺區：60X [屯門市中心], 63X [屯門大會堂], 260X [屯門市廣場] (推薦)
深水埗區：60X [屯門市中心], 63X [屯門大會堂], 58X [屯門市廣場]
九龍城區：61X [屯門市中心]
觀塘區：62X, 259D [屯門市中心]
黃大仙區：62X, 259D [屯門市中心]

港島
中西區：960 [屯門市廣場], 961 [屯門公園]

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

條bar好乞人憎

【保釋及送車位置】

✵送車位位於法院停車場🅿️
✵揾唔到就圍住法院兜一圈⭕️

《西 九 龍 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：法院範圍內扶手電梯／法院範圍小額錢債處門口
☂️還押後獲釋遮陣位：法院範圍內扶手電梯／法院範圍小額錢債處門口
🚐送車位：正門轉左直行到渠務署污水房（地盤對面）

《東 區 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：正門
☂️還押後獲釋遮陣位：正門
🚐送車位：正門轉左再轉左（巴士站對面）

《九 龍 城 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：正門／其他秘道
☂️還押後獲釋遮陣位：行去送車位既通道有間房仔
🚐送車位：正門轉左再轉左（小馬路）

《粉 嶺 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：正門
☂️還押後獲釋遮陣位：正門
🚐送車位：正門
**唯一送車遮陣出出入入都係同一個位

《觀 塘 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：正門
☂️還押後獲釋遮陣位：正門
🚐送車位：正門轉左再轉左（馬路燈前轉）／正門轉右再轉右（見到郵政局轉）

《沙 田 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：正門
☂️還押後獲釋遮陣位：正門
🚐送車位：正門轉左再轉左（公園隔嚟）

《屯 門 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：正門
☂️還押後獲釋遮陣位：正門
🚐送車位：正門轉左（送車口好細）

特別鳴謝被捕人士關注組公海手足cc整合以上資訊

好快手

今日都好多呀

Follow咗你

所有裁判法院聽日都要聲援師

平時你又唔

都好快，咁啱用緊電話先有咁快

今晚要上

希望啦

係，上緊連登

食緊飯

手指要對得住你個名

食完飯先啦，我哋幫你推住先

上啊

手指點石成金

之之

支持

推

我都想呀

正確啲黎講淨係食菜

呀伐

夠飽咩

推一推

召旁聽師

健康啲
之前瘋狂OT食太多飯盒，多肉少菜

好在法院冇跟政府部門wfh

可唔可以folllow 樓主 每日推一推
多謝你 希望總有一日旁聽po可以上熱門

急召

均衡飲食，飲多啲水呀，瞓多啲

國際線有任 請每日推Post

tui

push

法庭聲援長期缺人

辦事不力無飯食

Starlight可唔可以folllow 呢個樓主 每日推一推
多謝你 希望總有一日旁聽po可以上熱門
[至少45名手足上庭！] 7月28號法庭聲援（懇請大家抽空出席）

推推呀屌

推呀

但其實推左都好少人去旁聽/送車

Pishhhh

感謝各手足 每日更新上庭人士資訊 利申 每週都會抽空去法院

盡左力

Push

法庭旁聽po印象無上過熱門
需要大量人follow樓主 每日每人推一下已經好幫到手

被捕組班手足都好灰

多謝你入黎follow 堅持每日一推
持續送旁聽po上熱門 旁聽要人

多謝亂入的 請follow 堅持每日推一推
旁聽po需要保持熱度 旁聽長期要人

總是出不了門，父母又會話我搞政治

多謝絲打

疫情蓋過左個熱度，大家關心每日幾多個確診多啲，同埋始終我相信大部分人都係選擇減少外出
正常既，可以理解我出po都係為左叫到多1個就多1個

唔緊要 出唔到去嘅 每日係呢度幫手推
樓主一至四都會出po 去到嘅人去
去唔到幫手推
善小也是善

請大家多多關注被捕組
@youarenotalonehk

星期五就視乎星期六有冇case不過最近都好似冇

多謝你地

推呢個

再推
邊個去開西九又得閒嘅

我仲以為通常都會自動滿座，特別係而家法庭只開一半位

次次見到都覺得個id名改得好好

可唔可以folllow 呢個樓主 每日推一推
多謝你 希望總有一日旁聽po可以上熱門
[至少45名手足上庭！] 7月28號法庭聲援（懇請大家抽空出席）

好多時得1-2個人渣
仲要黎黎去去都係果班人

知名啲既案件就多人去啲

多謝你嬌嬌哥

follow左

每個手足都係人 希望所有義士都受到關注

真係睇情況，有名人就會多啲，有啲同案手足多既，家屬都未必入得曬，有啲又會幾乎冇人去所以都係希望大家平均關心每個手足

持續保持熱度 就可以好似今日咁 起碼有人講下現實狀況 上熱門就係想多d人睇到 呢d情況

我路過喳bb豬
一路以黎辛苦晒

辛苦樓主 樓主堅持風雨不改

pish

每日關注手足

請大家多多關注被捕組tg
@youarenotalonehk

不過講真被控手足仲辛苦

真

請大家多多關注被捕組tg
@youarenotalonehk

請follow 樓主 每晚推一推
旁聽po持續需要熱度 持續要人

售貨員哥哥
請大家多多關注被捕組tg
@youarenotalonehk

請follow 樓主 每晚推一推
旁聽po持續需要熱度 持續要人

支持支持

要返工呀
不了啦
我走先

揸
揸
揸

呢度係咩事

懶人大法

推！

毋忘手足

歲月靜好 只係因為有一班人幫我哋負重前行
希望大家都略盡綿力寫寫信、去旁聽、捐少少錢
千祈唔好令佢哋以為我哋忘記咗佢哋

帶水帶遮

寫信旁聽

Btw寫信盡量寫正面啲既內容

我地洗表情洗得太多
根據個algo 會自動downgrade左呢個post
所以要講多d野
喺個post到吹水

回覆有字
然後user 停留喺呢個post耐
咁就會容易d上熱門

字字字字字

見字請飲水

明明已經有唔少人入黎講嘢 唔係淨係得表情

Pish

原來係咁

繼續飲

係無錯

仲有呢個post既手足多數p牌

包括樓主我

飲多啲水食多啲菜

最衰都係正苦，搞到民不聊生

我都係

要甩P牌

聽日確診應該回落，今日初步確診得60幾，但琴日星期日都有影響，都係睇定啲好

見字食水果

要人

諗起英國因疫症問題冇人打理博物館
啲書呀文物比蟲蛀爛咗

唔知會點甩

好耐冇食過
食開咩生果

睇黎要光復香港先有機會甩P啦
BTW繼續支持LIHKG

阿寶一出手便知有沒有

一定要追究隱瞞疫情既責任

推推推

一日唔知飲唔飲到1L水

牛油果

好正面D

西瓜
食多啲生果先健康

要提飲水專員提你飲水

最驚係隱形嗰堆，啲人成日周圍走

好多P牌手足都好有心

想食

呢兩日都有d好消息
元朗728 持有攻擊性武器手足
之前畀蘇狗鳩判
依家上訴減短刑期睇落有機

再加埋呢早前上環暴動手足冇事
希望可以對孭緊同類型charge嘅手足有利

好味，要揀熟嘅夠淋先好食

不過腎功能唔好嘅巴絲就要留意下
之前Google睇話牛油果鉀比較多
腎唔好會有負擔

真係有機？
我都係怕太高期望

消暑

自己打牛油果奶昔好正

睇個tg
法庭案例原來揸住6支警棍都係6個月

係蘇狗係唔係都判一年
呢兩個月大部分持有攻擊性武器case 班共狗都係用蘇狗做量刑參考

所以如果呢單case一定要上訴成功
可以救返好多人

我反而中意食冇咁淋
原來係咁

下次猜猜先

老，冇牙

嘥氣

要飲果汁啦

所以我一直都費事開po因為唔可以專心開台

食mum mum

呀寶

寶寶

今日成晚都好令我震驚

榮榮

糊仔

落去超市同人搶bb 嘢食

大佬

震驚啲咩先

大佬係極速巴

Pishhhhh

【末世紀的呼聲】 全港抗疫之創世紀大行動

一篇完全係意外嘅po竟然上到熱門同埋畀ghone share

屌仲未call 完人

二佬

我唔係

CLS

何必有我

有時間嘅希望大家寫信比外國手足
唔識點講呀 佢哋係香港人但係用英文為主嘅手足

有gphone加持

寫漏咗喺外國嘅手足可以send email

Must write

完全unbelievable

你好勁

你仲唔出名

阿寶好波

咪搞我啦

唔想出名啊

我仆街了

連登kol

正

有啲人注定不平凡

樓主喺度幸災樂禍

無事嘅

好明顯我唔係

唔要

Hi

連登大佬

冇呀

Potential

仲喺度笑

寶主席

希望上訴成功

前總理

現影帝

影帝號召力好強

小強做得唔錯喎

分身不睱

仆街

我仲未call曬人

好tips 推埋

極速巴 戶大佬 同 你
都係我大佬

你做得好過佢

佢可能係真心膠

gphone is watching u

歷代總理好似係中國影帝

Hello

Hi gphone

你最勁

Gphone follow埋你了

Gphone

周總理被譽為中國近代史唯一真正外交官喎

使唔使

寶哥

gphone你好呀

今晚就寫信

辛苦你

賜酒

毒酒

Gphone 每個post都深受大灣區居民歡迎

已test 可飲再賜

開post唔夠一個鐘就比粉蛆洗

佢哋真係mon到實，秒回

醍醐灌頂

不嬲follow開

點解你唔識中文都識寫咁深嘅字

大佬 直接copy人哋講嘅嘢呀

留言人數隨時多過啲藍絲page

國家敵人嘛

so fucking lazy

每晚約定你 打多幾字 幫手推一推 支持法庭po上熱門 旁聽持續需要人

因為我好鐘意醍醐依兩個字

推返嘢先

不推文

Ok

Sorry一時手錯

比喻灌輸智慧，豁然開朗之意幾似你

擺明呢次唔係 老屈

so lazy

都幾明顯佢係copy㗎喇

睇清楚d

國家級待遇

手足

不嬲haters其實先係最關注自己嘅人

call 完了

開台

懷疑佢哋有用bot覆

P牌推

gogogo

寫信先

Ok謝絲伐，乾杯

岩岩寄左比議員

唔係啦，係你地令我醍醐灌頂

真心多謝你地

庫仔

又謙虛 PP the Fabulous

我地用開人肉bot

鼓聲響起歸家的訊號黃燈

tototo schoolschoolschool bybyby busbusbus

CLS

竟然有毛毛夠膽咁後喺度帶風向

幾樓？睇下block左味先

唔係呢個po呀

簡單一封信，無窮愛意話你知

#804 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

在他生命裏彷彿帶點唏噓

條友早就比我block左
著名五毛

我唔明白點解咁後仲覆

都冇人睇到

收到order掛

冇用啦全部畀我哋霸曬

幾時有呢樣嘢

我決定唔到

係自由發展㗎喎

向你地學習

I havent seen him for a while

我向你地學習
散仔伐向大家問好 請多多指教

gphone加持咗先走入嚟，落order嗰個都

delay

搞亂歌單時間

渣架

人哋而家喺成都領事館慶祝緊

鄧麗君

審前覆核係啲咩？

咁繼續慶祝啦

愛他別走

終於寫完自己個part,個腦冇哂容量

法庭有時會要求控方及辯方出庭以決定在審訊中處理的問題和/或控辯雙方需要做的準備，以便有效地解決所有待決事宜，這提訊通常被稱為審前覆核(PTR)。

腦魔派

幫巴打補血

求求係咪睇過歲月留聲

巴打鍾意到save埋

我唔要d偽進狗捐d冰血

你都睇過

引下豬豬播古典先

亞視未執成日睇啦

今生家族仲誇張

咁等腦魔幫巴打回血先

充滿力量了

梳～

推多幾次

推～～～～～～

原來你入咗嚟

畀我炸咗咁多次

作得好好

原來又係你

識貨呀

我幾鍾意睇開心主流派嘅

你要知道呢度成班夜貓喺度

旁聽師

估你唔到

係喺度吹水

朋友話去親旁聽其實都唔多人，好多都係家屬朋友 所以大家有時間都要支持下手足呀

唔知點解atv舊綜藝節目好夠膽

旁聽完留低送車

哈姆太郎

[member]天氣台合輯 為你放送
[

yes

全部？

the cycle bwgins

begins

未去過 想去一次 怕怕 會唔會得罪法官告我藐視法庭同埋一場要幾耐

咁夠薑嘅

亞視仲係香港人嘅電視台呀嘛

瞓

一齊推多謝你污糟仔

聽日新手試去聲援
希望唔會撞板

早唞

多謝你
記得好好做足個人衛生防護，唔知會唔會落雨。袋多一兩個口罩，酒精搓手液，掂口罩前後都要搓手

晚安小英

Gd nite

metoo 巴打有無諗住去邊間

而家嗰啲電視台真係

算啦

Long time no see

我有見到你
有報名參加小朋油個故？

我食花生呀

好似係冇嘅 去玩吓

你自己覆自己喎

因為我去咗佢個post睇
嚟啦 作吓

唔想

我食花生就得㗎喇

最好唔好著拖鞋
入去同離開嗰庭要向法官鞠躬
提堂會快完 審案就需時耐啲
留意有冇還柙手足上庭
需要去送車
旁聽完跟其他手足落去出車位就得

咁算啦 唔迫你
btw 你同無法顯示次次都好快手
成日都見到你哋係頭嗰幾個留言 係咪追蹤曬嫁

我fol咗幾個咋

你又知

估嫁咋

不過油油DeeDee 故台多friend到呢

寶巴係唯一次次都會應我既人

我唔信

勁多 見到都嚇親
平時仲話自己冇乜fd

講到而家都係得你應我咋，點解唔信

油家軍

有其他人覆的

慢左添又要洗過

星星

跳老舞

熊熊

好懷念 好似經歷咗一個世紀咁

一個世紀？

Halo

油家軍
唔加入佢嘅軍團 繼續做small potato算

過去一年發生咗好多野
有少少咁既感覺

hello我記得你，係大好青年嘛

咁加入影子洗地組

又錯

唉

真係unforgettable

點解咁講

斷

你個組個名？
要做咩嫁？

有多名嘅

大家叫寶家軍

一邊吹水一邊推po

估中
咁都幾快手

係咪即係依家咁
又係乜家軍
咁我做特別成員 間唔中出嚟

都炸埋你機

我唔出聲你都炸唔到

Google

廢青多時間上連登

手下留情 咪炸太多

依一年香港冇廢青

唔同時間唔同角色啫

依一刻都唔係

我都有講

tg？ btw 唔好係度揭底牌好洗好用神的禮物

唔係，今朝見到喺個po講咗，但好後

吹大左自己識電腦佢地唔係我出現嘅po放負

邊度 無見到你

玩大咗啦你

咦，原來係底

Dororo隱術

邊緣人

喂,你班衰鬼

推po

10分題：今日返工見到好多平時港豬什至偏淺藍嘅人全部屌政府屌到上哂身,到底有咩辦法好好借疫謀霸幫助抗爭

火上加油
藍區嘅議員影都冇，得黃嘅做嘢

呢個：聯合行動 不分黃藍 不過需要再包裝 懶人包出發

【末世紀的呼聲】 全港抗疫之創世紀大行動

有冇相/報導?

藍嘅唔做嘢點會有相

I mean黃做野嘅相

屌呢類？

屌你老母 呢個區議員係咪痴左線

點樣可以將個輿論spin落保皇黨度
尋晚我個po都有千幾正皮但好似冇咩後續

呢個就算啦

但exactly係呢類

逐個區議員嘅fb page撳入去

同日同時出
三個po

一個不分政見
一個屌柒保皇黨
第三個就係一鍵send信表達意見po

有火花 就keep到人流
琴日齊文宣嘅po可以keep到咁耐熱門某程度係小白鼠po嘅輔助力
小擺飾跌出熱門嘅同時齊文宣也跌

需要聯合行動出po

需要代號

我有個預感但佢地應該無咁聰明

唔好低估佢哋

同你抽出第三波疫情幕後黑手！ 搵出死雞撐飯蓋經典例子！ 用粵曲唱出真相！ 志雲頻道

我瞓啦，你班夜鬼早唞

51正

Bye bye

Byebye la

想問吓 如果tg有人block咗我
我知唔知㗎

用多一個ac入同一個gp
就會有發現

如果唔係gp
係一個人block我呢

要留意你同佢都係度嘅gp 對比埋佢嘅status之類 會有發現

佢個last seen會變咗a long time ago

本身你睇唔睇到佢嘅icon status last seen

睇唔到

明白

Okok 咁唯一可以睇嘅就係last seen a long time ago

好似可以用兩個ac 捕捉 block人果個幾時係gp講野
然後對比兩個ac嘅gp 版面會有嘢唔同 印象係咁

啱啱試咗，都係睇到

舊年係睇唔到但有人block你咩 定係你有三個ac或以上自己test

後者，得個last seen a long time ago 其他嘢同其他ac一樣

舊年有好多蛛絲馬跡可以睇得到 而家唔知喇 dived so long

Tg太勁

gp可唔可以block某duser睇唔到admin講嘅嘢

好似唔得

揾到d有做野嘅cap但表揚佢地?
呢個po你幫手開

叫大佬幫手開

佢保持係呢度中立旮唔好搞佢

唔係話三種po咩，有個不分政見

對於好似我呢啲個腦blank嘅人嚟講，開一個要引到人入嘅po有啲難

唔啱佢style 佢只負責紀錄發放消息

搵豬仔/屎路比/馬仔/虎兔etc 打template
我地負責開

好大工程，問吓佢哋幫唔幫手，又或者叫佢哋出po，本身佢哋都多人fol，應該更加易spread開去

開始有少少明白

明咩？

聽日早d 開台 主題：熱門plan暨拉保皇黨大行動

你嘅workload頗大

明白點解少打字 點解唔肯開po 之類

Ooo

你有咩想講

我冇嘢補充啦法官大人

淨係問人 人問又唔講

我可以講啲咩

我真係唔知講乜，咁我好認同呀嘛

除此之外呢你識佢耐d

冇呀，幾個月前佢仲會同人一齊吹水，而家冇
同推佢好似推少咗其他po，定唔知係我睇唔到

咪住先total幾多個po?

頂我瞓啦，你哋加油

晚安

fight!

早上一推

想聲援手足，係咪當日先知上庭安排？

可以follow 定樓主 晚上更新聽日上庭安排

亦都可以follow被捕人士關注組

IG

Pishhh

Pishhh
Pishhh

樓主有心！
大家都有心！！

ps

想問下旁聽係室內有冇限人數

到你出文啦

洗地進行中勿干擾